冇曹星如就冇香港人

又贏

冇共產黨就冇香港

牙如

牙蓋
冇蓋世寶就冇體育台

君如D肌肉簡直完美..

香港之子

一月榮升WBO（世界拳擊組織）超蠅量級「一哥」的曹星如（Rex），明晚將於灣仔會展擺擂台，出戰「王者對決2」與日本拳手向井寬史力爭3條金腰帶（WBO超蠅量級亞太區拳王金腰帶、WBO超蠅量級國際拳王金腰帶及WBC超蠅量級亞洲拳王金腰帶）。拳手今午在奧海城進行過磅儀式，只見星如在磅上露出緊張神色，原來「神奇小子」今早還差0.2磅才達標，到達場地在後台不斷走動焗汗，最終順利以115磅過磅。星如透露已經作好充足準備激鬥向井，有足夠體能應付打足12回合，全力在主場爭取21連勝！

岩

系 真拳王